如果淨係可以得一個擇偶條件 你會要咩?

我想搵個同我一樣咩歌都聽既人

條件啫唔代表一切
起碼如果佢有呢樣條件我會想了解佢更多:-)
或者講做
邊一項條件 會令你想進一步了解一個人?

永遠18歲

點解嘅？好奇怪

專一

係佢

植物人

皮膚好

短頭髮

永遠只愛我一個

愛我

唔會嫌棄我

運動型

女人行先啦

矛得書

同依家男朋友一模一樣嘅人

$

只要係佢就夠
即使佢乜都冇俾唔到幸福我
我都只想要佢

含完之後唔會想咀我

女的

心地好

唔乞我憎

係生物

瘦底大波

可愛

異性

巴定絲？

愛我就夠
唯一要求

處

識聽一定係咩歌都聽

專一 （講就咁講 男人唔壞 女人唔愛）

互含

有幾雜先

覺得一定會好有趣/性格會幾夾
有好多野可以傾

同我夾嘅人

戴眼鏡

大波

戴冇鏡片個啲得唔得?

結衣牌笑容

唔好文青個d就得